CCTVB新聞走去訪問譚耀宗點睇李為鯨既行為

你唔走去問習近平點睇李克強

你走去睇CCTVB??

你點知架？

（原話）譚：緊係支持你為鯨啦，做得好，我收到好多街坊反映泛民搞搞震

面對現實
出面好多人睇 你唔講tvb 唔等於會消失
應該打擊佢 唔係掩耳盜鈴